<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Гид Запорожья</string>
    <string name="title_activity_more_info">Подробнее..</string>
    <string name="imgDescr">Маленькое изображение объекта</string>
    <!--__________________Категории_____________________-->
    <string name="food">Еда</string>
    <string name="nightlife">Ночная жизнь</string>
    <string name="shopping">Шопинг</string>
    <string name="museums">Музеи и Достопремечательности</string>
    <string name="entertainment">Развлечения</string>
    <string name="hotels">Отели</string>
    <string name="gyms">Спортзалы</string>

    <!--__________________More Activity_____________________-->

    <string name="map">Посмотреть на карте..</string>
    <!--__________________Museums fragment_____________________-->
    <!--Khortitsa National Nature Reserve-->
    <string name="khortitsa_n_n_r_name">Национальный заповедник «Хортица»</string>
    <string name="khortitsa_n_n_r_adr">47.839922,35.070024</string>
    <string name="khortitsa_n_n_r_phone">+380 95 914 7706</string>
    <string name="khortitsa_n_n_r_about">
            Хортица - сердце Запорожья, по праву
         привлекая большинство людей в регион. Это самый большой остров на Днепре и
         тема многих мифов и легенд. Остров славится своей уникальной природой и
         интересные археологические находки. Следы многих культур и эпох переплетаются
         здесь: в прошлом Хортица была домом для скифов, Сарматов, печенегов и многих других.
         Но самые яркие сцены истории острова, несомненно, связаны с запорожцами
         Казаков, которые основали здесь казацкую республику в 16 веке.</string>
    <!--Dnieper Hydroelectric Station-->
    <string name="ges_name">Днепровская гидроэлектростанция</string>
    <string name="ges_adr">47.869343, 35.086892</string>
    <string name="ges_phone">+380 (61) 223 93 59</string>
    <string name="ges_about">Днепровская гидроэлектростанция является крупнейшей гидроэлектростанцией
         станция на Днепре, расположенная в Запорожье, Украина. Это пятый шаг
         Каскад Днепровских гидроэлектростанций, обеспечивающий электроэнергию для Донецкого Кривого Рога
         Промышленный регион. \n\n Станция была построена в два этапа. Первоначально изначально был построен «Днепрострой-1»
         между 1927-1932 гг., но был разрушен во время Второй мировой войны, чтобы использовать реку в качестве
         естественное препятствие. Он был перестроен между 1944-1950 годами. Днепр-2 был построен в период с 1969 по 1980 год
         а затем модернизированы в 2000-х годах. \n\n Днепровская гидроэлектростанция
         важное пересечение Днепра. У этого есть водный замок, который позволяет навигация по
         реки и вокруг плотины. Существует также мост через замок, который несет шоссе, которое
         соединяет берега Днепра.</string>
    <!--"City Hall"-->
    <string name="cityhall_name">Мерия</string>
    <string name="cityhall_adr">Soborniy ave. 206</string>
    <string name="cityhall_phone">+38 0612 334 881</string>
    <string name="cityhall_about">Запорожская мерия</string>
    <!--"Voznesenovsky Park"-->
    <string name="voznespark_name">Вознесенский парк</string>
    <string name="voznespark_adr">Pryberezhna Highway 72b</string>
    <string name="voznespark_phone">-</string>
    <string name="voznespark_about">Вознесенский парк - одно из самых романтичных мест в Запорожье.
         Эта открытая ландшафтная площадь в 4,5 гектара с элементами современного ландшафтного дизайна
         рядом с каскадом фонтанов «Радуга» на набережной Днепра. \ n
         Парк был назван в честь деревни Вознесенка, которая в старые времена была в
         это место. Есть искусственный пруд с фонтанами. Это один из самых чистых и
         хорошо организованные парки в Запорожье, место для отдыха и различные культурные мероприятия.
         Прибережная автомагистраль.
    </string>
    <!--"Soborny Avenue"-->
    <string name="sobornyave_name">Проспект Соборный</string>
    <string name="sobornyave_adr">Soborny Avenue</string>
    <string name="sobornyave_phone">-</string>
    <string name="sobornyave_about">Соборный проспект - одна из самых длинных улиц Европы (около 11 км).
         Это центральная, самая красивая и оживленная улица в Запорожье. Жилые кварталы
         Соцгорода в районе плотины считаются одним из лучших примеров градостроительной
         искусство СССР довоенного периода. Несколько площадей с фонтанами, множеством ресторанов и
         кафе, большинство достопримечательностей Запорожья расположены на этой улице.</string>
    <!--"Preobrazhensky Bridges"-->
    <string name="preobrazhensky_name">Мосты Преображенского</string>
    <string name="preobrazhensky_adr">47.8453746,35.0813888,17</string>
    <string name="preobrazhensky_phone">-</string>
    <string name="preobrazhensky_about">Мосты Преображенского (1949-1952) - два моста, соединяющие
         правый и левый берега Днепра через остров Хортица, памятник культуры
         наследия Украины. Мосты были названы в честь автора проекта - инженера
         и строитель мостов Б. Преображенский. Эти мосты являются самыми высокими мостами в Украине
         (54 метра).</string>
    <!--"Museum of Retro Cars “Faeton""-->
    <string name="faeton_name">Музей ретро-автомобилей «Фаэтон»</string>
    <string name="faeton_adr">Виборзька вулиця, 8, Запоріжжя</string>
    <string name="faeton_phone">+38 0612 131 426</string>
    <string name="faeton_about">Основными экспонатами музея являются 22 автомобиля, произведенные в
         1930-е - 1960-е годы (Dodge, Willis, Ural-ZiS, ZiS-5, ZiS-6 (Катюша) и другие). Кроме того, вы
         могут видеть старое оружие, оборудование, военную форму, значки, мотоциклы и многое другое
         интересные коллекции. Выборская, 8. Часы работы: с 09:00 до 17:00.</string>

    <!--__________________Hotels fragment_____________________-->
    <!--  "Intourist Hotel" -->
    <string name="intouristhotel_name">Интурист</string>
    <string name="intouristhotel_adr">Sobornyi Ave 135, Zaporozhye, 69005, Ukraine</string>
    <string name="intouristhotel_phone">-</string>
    <string name="intouristhotel_about">Интурист - это бизнес-отель, расположенный в центре
         Запорожье около Днепра. Он предлагает просторные номера, бизнес-центр и
         бесплатный Wi-Fi. \n\nКаждый номер оснащен кабельным телевидением и мини-баром. Номера в отеле Интурист
         В отеле также есть отдельные ванные комнаты с фенами. В некоторых номерах есть большие окна и вид
          проспекта Ленина. \n\n На территории отеля также есть украинский ресторан и лобби-бар.
         Также предоставляется бесплатный завтрак "шведский стол". \n\nИнтурист-отель находится в 12-ти минутах езды
         с острова Хортица. По запросу предоставляется отдельная охраняемая парковка.
         \n\nПодробнее о том, как это место, они оценили его 8.3 для поездки с двумя людьми.
         \n\nМы говорим на вашем языке!</string>
    <!--  "Soborniy Hotel" -->
    <string name="soborniyhotel_name">Отель Соборный</string>
    <string name="soborniyhotel_adr">Sobornyi Ave 28, Zaporozhye, 69063, Ukraine</string>
    <string name="soborniyhotel_phone">-</string>
    <string name="soborniyhotel_about">Этот отель в центре Запорожья располагает бесплатной охраняемой парковкой и бесплатным Wi-Fi.
                        Он находится в 5 минутах ходьбы от Запорожского краеведческого музея. \n
                         \nВ комнатах отеля Soborniy теплые цвета и большие окна. Предоставляются сейфы, банные халаты и тапочки. \n
                         В спа-салоне отеля nSoborniy есть бассейн и сауна. Гости также могут заказать массаж. \n
                         \nМаксимальная доставка предоставляется по запросу. В баре отеля предлагается широкий выбор напитков. \n
                         Железнодорожный вокзал «Запорожье-2» находится в 10 минутах ходьбы от отеля «Соборный». \n
                         \nПроцессы особенно похожи на местоположение - они оценили его 8,6 для поездки с двумя людьми. \n
                         \nЭто свойство также рассчитано на лучшее значение в Запорожье! Гости получают
                            больше за свои деньги по сравнению с другими объектами в этом городе.</string>
    <!-- "Teatralniy Hotel" -->
    <string name="teatralniyhotel_name">Отель Театральный</string>
    <string name="teatralniyhotel_adr">Troitskaya St. 23 , Zaporozhye, 69063, Ukraine</string>
    <string name="teatralniyhotel_phone">-</string>
    <string name="teatralniyhotel_about">Всего в 100 метрах от Театра Магара, этот яркий и современный
        Отель расположен в центре города Запорожье. Бесплатная парковка, звукоизолированные номера и
        Здесь вы найдете ресторан интернациональной кухни. \n\n
        Избранные элегантные номера отеля Teatralniy имеют богатые
        ковровым покрытием, телевизором с плоским экраном и бесплатным Wi-Fi. \n\n
        Завтрак "шведский стол" с горячим и холодным
        Каждое утро в Театральном отеле предоставляются блюда. Международная и украинская кухня
        подается в ресторане, а в лобби-баре предлагается широкий выбор напитков. Завтрак
        входит в цену. \n\n
        Гости могут добраться до всех частей города от Запорожья
        Железнодорожный вокзал, в 10 минутах ходьбы от отеля. Аэропорт Запорожья находится в 12 км от отеля, а
        Предоставляется трансфер. \n\n
        Это свойство также имеет одно из лучших мест
        в Запорожье! Гости более счастливы по сравнению с другими объектами в этом районе. \n\n
        Пары особенно нравятся местонахождение - они оценили его 9.0 для поездки с двумя людьми. \n\n
        Это свойство также рассчитано на лучшее значение в Запорожье! Гостям больше нравится
        их деньги по сравнению с другими объектами недвижимости в этом городе.
                </string>
    <!--Khortitsa Palace Hotel-->
    <string name="khorticahotel_name">Отель Хортица Палас</string>
    <string name="khorticahotel_adr">Shevchenko avenue 71A, Zaporozhye, 69091, Ukraine</string>
    <string name="khorticahotel_phone">-</string>
    <string name="khorticahotel_about">Это свойство находится в 4 минутах ходьбы от пляжа. Просто
         Отель Khortitsa Palace находится в 5-ти минутах езды от центра Запорожья.
         магазин, современные номера с бесплатным Wi-Fi. \n\n
        Все просторные номера с кондиционером оснащены
         гостиный уголок. В некоторых номерах есть балкон с видом на город или реку. \n\n
        Новые ароматы В ресторане подают блюда украинской и европейской кухни. Напитки можно заказать в 2 барах и
         на летней террасе. \n\nОтдых в отеле Хортица Палас включает в себя сауну,
         паровой баней и фитнес-центром. Стойка регистрации работает круглосуточно. \n\nБульвар Шевченко
         Автобусная остановка находится в 2 минутах ходьбы от отеля, а железнодорожная станция
        находится всего в 20 минутах езды на
         автомобиль. Аэропорт Запорожье находится в 20 км.
                </string>
    <!--Prague Hotel-->
    <string name="praguehotel_name">Отель Прага</string>
    <string name="praguehotel_adr">Shevchenko Boulevard 28 , Zaporozhye, 69001, Ukraine</string>
    <string name="praguehotel_phone">-</string>
    <string name="praguehotel_about">Этот отель находится в 12 минутах ходьбы от пляжа. С участием
         бесплатный Wi-Fi и бесплатная парковка. Этот отель расположен в городе Запорожье, 12 минут
         ходьбы от центрального проспекта Ленина. Он также предлагает бесплатную ежедневную бутылку воды в номерах. \n
         \nКаждый номер с кондиционером в отеле Prague оформлен в классическом стиле и включает в себя
         холодильник. В ванных комнатах предоставляется фен. \n\n Ежедневный завтрак подается в
         столовая Праги и несколько ресторанов, предлагающих украинскую и европейскую кухню
         можно найти в 5 минутах ходьбы от отеля. \n\nЗапорожский центр города с
         Городской парк находится в 7 км от Пражского отеля, а Железнодорожный вокзал Запорожья - 16 минут
         уехать. Он находится в 19 км от аэропорта Запорожья.
                </string>
    <!--SUNRISE Park-->
    <string name="sunricsehotel_name">SUNRISE Park</string>
    <string name="sunricsehotel_adr">ул. Глиссерная, 1 А, Zaporozhye, 69002, Ukraine</string>
    <string name="sunricsehotel_phone">-</string>
    <string name="sunricsehotel_about">SUNRISE Park предлагает размещение в Запорожье. В отеле есть
        детская игровая площадка и терраса, а гости могут насладиться трапезой в ресторане. На всей
        территории отеля предоставляется бесплатный Wi-Fi. На территории отеля предоставляется
        бесплатная частная парковка.
    \n\n
В каждом номере есть телевизор с плоским экраном и спутниковыми каналами. В каждом номере есть
        отдельная ванная комната с ванной или душем и биде, с тапочками и бесплатными
        туалетно-косметическими принадлежностями.
\n\n
Стойка регистрации работает круглосуточно. В отеле есть банкетный зал, сезонная терраса и лаундж
        с кальян. Также предлагается прокат велосипедов.
\n\n
Аэропорт Запорожья находится в 13 км. Железнодорожный вокзал Запорожья находится в 11 км от отеля.
                </string>
</resources>